林鄭月娥四點半將會在政府總部會見傳媒！

有冇報紙佬放風講咩

希望佢唔封關就咪出黎廢up

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！
一齊收港共支共皮

沈旭暉高汁分析 點光復香港

唔係封關就唔好浪費記者朋友時間

閪痕求屌

東網講 公墓員遲多home office多一個星期
中小幼3月2先關學

媽媽, 求下你封關，短期性姐, 好人一生平安

停課姐

又廢噏

Old news啦呢d 肯封關未呀條撚樣

又中圈套

支持正苦繼續攬炒

又係唔封關嘅話咪撚出黎獻世啦，全家俾你害到手停口停啦！！

又黎講廢話/挑機，全世界得呢條on9 將開記者會、交流會次數當政績

全部廢話

又做錄音機

應該全封關

關我撚事

咪撚晒大家時間啦

咪又係講政府好撚有良心，比公務員放假，希望私人機構都跟

強烈譴責有人不斷網上放派口罩流料，令社會造成混亂

中央同意再向香港輸入xxx個口罩

我地會封埋深圳灣口岸，羅湖口岸繼續運作

咪又開口埋口感謝党

對於網絡上的謠言表示遺憾
政府無意再延長假期
香港未有大規模爆發
睇唔到要延長假期既需要
政府已經採購2400萬隻口罩供應
市民無需恐慌

浪費記者口罩

郵局呢啲緊急野星期一開返未 有野趕住寄去外國

強烈譴責醫護罷工 重申封關不可行

姐姐話會封羅湖同落馬洲

佢會講啲咩特別野 今晚10點彌敦道表演自我口爆

一句講晒
一係封關 一係縮返入老母個閪

唔係宣布封關嘅咪返禮賓府摺柒啦林奠

含撚啦

應該係警告醫護咪罷工

又浪費記者一個口罩

唔係封關講乜都冇用

睇個丘騰華仲講緊香港人優先買口罩唔得
就知無實際行動政府真係采鳩你傻

緊急法，強制醫護開工

可能全中

以我地認識嘅㭍婆，佢會話會盡力做好解説工作勸醫護人員唔好罷工，但唔撚會封關

封關遲撚曬啦
係就的d 武漢撚走

一句講曬 封定唔封

bingo紙

又講癈話，日日想全港屌佢老母，不考女

我建議全面開放所有關口, 振興番旅遊業

預料繼續中圈套，同埋講就快有口罩搶

官報仲未有料放出黎，都唔方會封關

我認識既柒婆一定唔撚封關
至今仲未令我失望過
慳返數據等睇總結

仲唔撚封

衛健委開緊記招 應該執緊口水尾

次次都收市先出黎講野

有冇開盤封關賠幾多

乜撚都無做過!

連登仔應該集體支持政府唔封關攬炒
現在股市已跌2000點

連登仔支持，佢地一定反對

一定2月2號封關

2020臨時政府

建立臨時政府、推行新制度乃當今抗爭之大事也，北斗轉移，國運將改。香港正值危急存亡之際，現屆政府之腐敗團結各路英雄好漢。不論你是黃是藍，你都必須承認，林鄭政府已失去領導能力，人民當立新政府保障香港人利益。武漢肺炎爆發，政府重蹈零三沙士覆轍，隱瞞事實阻礙公眾知情權，淡化病毒於社區的傳染，企圖粉飾太平。現時疫情在港大規模爆發，全民陷於恐慌搶購口罩，政府也未有即時回應民意，採取封關措施，封鎖來往嚴重疫區的一切交通，更甚者，容讓非港人濫用公營醫療資源，置前線醫護及普羅市民安危不顧。
舊有制度已完全失效，轉換班子而不革新制度，只是換湯不換藥。臨時政府的定位在於完全取代現行特區政府，由臨時政府施政、處理香港一切事宜，而臨時政府亦是日後建立新政制之根本、參考。臨時政府應考慮採用總統制或議會制，唯當務之急是推行臨時政府，政制之事宜日後討論。

臨時政府是香港人自救的一條可行之路，但公眾必須熱烈討論，因為一個政府沒有人民支持，盡其量，它只是一個馬戲團。

光復香港，時代革命。
全民抗疫運動月

臨時政府 抗疫出路
1. 抗疫大三罷-全民嚮應醫護界罷工
2. 「跳槽」-由現行公務員與立法會議員與區議員主導臨時政府的成立，接管現行所有的公務員部門，下令海關關員封關
3. 「和你跑」-和勇合一癱瘓所有關口交通，堵截非港人抵港
4. 「和你宣」-文宣組宣傳臨時政府可行性並引起市民討論
5. 「跑馬仔」-抗稅運動，積存資本運作臨時政府

嚟緊我地會繼續出文同文宣
請大家幫手share同follow🙏🏻

求佢老尾

又有唔知幾多千萬口罩到香港
要感謝黨
封關係不切實際
醫護罷工係不負責任
特區政府一定會配合中央齊心抗疲
呼籲市民不必恐慌

爆水喉呀 關水掣啦 屌你老母！
咪撚再叫人拖地！地拖都斷曬市呀！

可能係發爛渣，全面復工復課，不設關口任人中出

根據往績
由壽終正寢到撤回要幾耐時間？

今晚加餸，淋病毒鵝

柒婆幾時死

肯定係開學延到3月 唔係封關 屌佢老母

sor 借個位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

用緊急法禁罷工?

有冇人幫手整BINGO紙

from whatsapp

冠忠通知：
各位，這裡有重大事件宣佈。
特區政府正考慮未來兩天內會全面封關，包括我們運作開的深圳灣口岸。
有見及此，公司管理層與我們溝通過，封關日起，環島中港通店鋪全部暫停營業直到關口恢復正常運作。
所有前線同事們到時先清大假(如有)，否則接下來會停薪留職，由於無法估計直到何時開關。
暫時初步估算約2個月左右。究竟何時開始實施，要開政府宣佈。
另外，直到關口恢復正常後，不排除到時採取1更制，或半日制，公司仍在考慮中。
屆時有可能合約會重新再定立有關實際工時。

冠忠再通知：
各位同事~因政府有意封閉所有關口,如一落實。所有前線同事需要放無薪假,直致另行通告。
———————

希望唔好炒車🙏🙏

媽你老母！

唔好意思，我聽唔到你講咩。正如我之前所講....

一定唔封關

無撚可能 9up

唔會封關
叫醫護唔好罷工囉

記者朋友記得問佢封關減唔到原本估計會少8成呀

肯撚定唔會

辛苦晒啲傳媒就真, 要撥資源去聽鳩嗡大會

口罩呢，幾時有，返工時間開賣，點買呀，叫人唔使戴口罩，今鋪害撚死香港人。你死十次都唔夠

支持林奠攬炒

我唔想佢封關, 我想攬抄, 求佢唔好中我圈套. 所以快D封關

唔會有市民想聽既內容
有既話紅媒一早放風

叫私人公司停工未?

唔係講封關開黎做咩

我張bingo 紙呢?

尋日張建忠講左今日會有記者會

宣佈自己確疹, 下台

琴日張狗講左

...暫時初步估算約2個月左右....
正常政府唔會咁進取....學校都只係停到3月頭

私人公司正垃圾
有同事發燒都唔公佈

屌你老母

如果奶閪可以換到封關, 都要奶

真係on9重唔休市

唔好封AR
我想大批大陸人湧入D 私人屋苑, 尤其係數碼港呢D 有咁大塊空地可以紮營

2300萬個口罩已派完

大貓下星期停廿幾間分行

幾時封關停工？

呢排太多風 期指已經倒上緊

媽媽

又係廢up
呢個政府既垃圾程度真無係無底深潭

佢一陣係咪話自己患上左武漢肺炎啊

呢條垃圾咪話開會開會囉

有撚野講咩

咪又係出嚟攞功績
話咩開左幾多會，做左幾多工作
然後噏啲濕鳩決定出嚟

條閪婆又想搞咩

次撚次都等收市先開記者會

全封關我即刻拎哂屋企D口罩出黎派呀 停課停工佢都唔撚會封啦

死臭西

明明係佢錯仲要求佢

一星期見三日
屌你有咩直接做啦 咪撚係要屌你先郁少少
林鄭落台啦

唔好妄想佢會封關啦
條友有反社會人格
對住市民要求一定唔會做

應該係出黎屌罷工醫護

你唔係企出嚟服毒自殺就咪嘥大家時間啦

連登仔一方面話要攬炒，另一方面又要人封關
我就支持全面開關既，放曬班中國人黎先至係真正攬炒

咪又係個幾味

三篤屁

全面封關

實遲到

比領導先

讉責醫護

應該係全面封關

醫護手足要諗下罷唔罷

下星期一照常返工

[合法罷工 ， 助己助人] [送你的命給狗官] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

真係好on9 好似愈開得多記者會就做得愈多野咁
可能會是旦封多一兩個冇人用既關當讓步

星島同東方咪放晒料
延長停課同公務員多一個星期home office

封關？
林奠：我唔會墮入圈套

點都係強烈譴責左先啦

咩先夠特別

[攬炒］金管局：根據銀行信息 料約20-30%分行暫時關閉

一定係言貴責醫護罷工,然後重申不會封關
唔係我維園NAKE跑,MARK MY WORD

#突發 #內地探子回報

中央政府突然要求香港澳門完全封關
外媒有線報指
中央政府看到各地智囊
對疫情重創中國經濟的預測報告後
十分揪心
要求務必確保吸納國際資本的香港不受重大打擊
以及誓保北上廣深、杭州、重慶等幾大核心城市
已向港澳政府下令「立即完全封關」
並勒令各地政府必須保障幾大核心城市，減少疫情對幾大城市的打擊。

仆你個街終於肯做嘢

日日擠牙膏咁款

屌 收皮喇

識諗咪好囉 屌佢老母

啦啦啦啦啦 啦啦啦啦啦
又4點鐘開記招
每日ICU

你地係唔會得逞

又屌人FAKE NEWS呀

點解一定要用香港郵政寄

樓豬係咪全職 做連登新聞轉載 ?

上次個4點半已經掉爛咗部電話
今次我驚我打爛埋部電腦

得到中央批准，。。。。。

廢老最撚鍾意開會扮做野

佢肯封關既我自貼

笑撚死

7個月後仲想有咩期望？

指定對白: 「特狗政府主要官員 由年三十開始 已經連續開左 N 個會議 為香港仆心仆街仆命 .... 下刪 5000 字讚美自己既說話」

強烈譴責醫護人員漠視急需救援人士，毫無專業道德精神，以激烈行為試圖破壞一國兩制發展，以市民性命安危作政治賭注。本人在此強烈譴責此等行為，並確保本港公立醫院有足夠人手應付隔離及日常運作。

絕對不會屈服部分醫護的激烈行為，重申不會封關，會採取足夠措施減低/避免香港爆發疫情的可能性。同時，香港若然爆發疫情，一切歸根于部分醫護的勒索罷工行為。有需要時，我會與中央商討派遣中國軍醫醫院人士來港幫忙，或以專才計劃緊急收錄大量中國醫護，以補充香港公立醫院罷工導致人手不足的問題。

最後，再次重申再重申，暴徒煽動此等激烈手段，特區政府絕對不會屈服，並有能力解決應付醫護人員不足的情況，並且加緊向內地急購大量醫護用品確保醫院運作正常

BINGO

記者唔好再問佢問題啦，直接小柒佢啦

大學會唔會拉到3月2先開學

傾左好多供應商
遲啲會有幾批口罩
遣責暴徒散怖謠言
呼籲醫護唔好罷工
封關唔可以
政府盡最大努力抗疫

仲有冇？

一陣又中央批准

估下：

對醫護罷工表示遺憾，香港人應該同舟共濟，共渡度關，並保留追究權利

媽你老母

害撚死香港人

中央xx
xx中央xx
xx中央
武漢肺炎都唔會阻到林鄭奶共

BINGO紙

以上言論純粹個人發言，並無事實或言論根據支撐。

特區政府留意到網上有人煽動醫護人員罷工企圖令特區政府封關，我喺呢度嚴厲譴責呢啲人士，並呼籲醫護人員謹守崗位。

香港獨立，全民普選

捐撚返入去你老母個閪窿度啦
佢就黎問頂開最多記招講廢話嘅官

lm

死都唔會封架啦
嘥鳩氣

林鄭：誰戀愛就多障礙

仲可以點寄

全民派口罩啦

又廢up

信姐姐定信妹妹
我估妹妹企硬

睇下01先

林鄭: YOU ARE FAKE NEWS 強烈屌你

宣布你死撚去算吧啦正一仆街

宣布封關?！!！!

預言：實行緊急法，醫護人員罷工會被列為刑事罪行

好地地放假 返左日工返到屋企又流鼻水
應該係普通凍親..咁既時候都懷疑自己有冇事

唔會封關跌入圈套。
已獲中央批准，調派支那醫護嚟香港。

DHL

堅持唔封關

一定係咁除非唔係：
由於春運期間嘅人翻返嚟香港所以就決定全面封關
醫護慢慢打

今次我信佢會講幫關，因為開始有銀行業受影響了，再唔行動成個商界插到佢反艇

林鄭：

各位傳媒朋友大家好，過去兩日我同一班督導委員會成員不眠不休咁開會，我哋兩日內開會嘅時數超過20小時，去檢視我哋抗疫嘅工作同埋研究點樣加強現行抗疫措施，而家我宣布落實以下嘅措施：

1. 因應社會上有不同界別人士都有一啲聲音希望香港可以全面封關，特區政府重申全面封關係不可行，而且而家已經有一啲疫區入境嘅人士，相信封關成效不大，喺現行措施互相補足之下，已經可以大幅堵截可能受感染人士入境。不過為審慎起見，特區政府神將會於2月2日起，縮短關口運作時間，減少時間會係每日30分鐘，以再度減少入境人士數目。

2. 特區政府留意到有一少部分醫護界嘅朋友計劃發起罷工，不過我懇請大家明白醫護人員嘅天職正正係照顧病人，喺現階段疫情未受控情況下，醫護人員應該繼續緊守部崗位，同心抗疫。不過有見於罷工嘅可能性會應響到醫療服務，為保障公眾利益，本人昨晚已經諮詢咗行政會議成員，喺目前緊急狀況下，本人作為行政長官現在會同行政會議動用緊急法，修改罷工相關法例，徹底除去香港勞工嘅罷工權利，如果有任何醫護人員喺未有合理解釋而不返回工作崗位，將會被罰扣留於醫院內，加以特區政府認為合理的任何刑罰，以作警示，而相關相罰安排將會交由警務處全權負責。

3. 特區政府了解香港市民搶購口罩嘅情況係相當艱巨，所以嚟緊兩日政府會加快口罩入境嘅工作，確保有口罩供應到市人市場供市民採購。事實上昨日政務司司長都公布咗口罩嚟緊嘅供應數目，而政府都會加大懲教署口罩生產量，我喺呢到就不作重覆。希望以上措施可以喺短期內幫助恢復口罩穩定供應。

睇下大家有咩問題

唔封關＋譴責醫護＋譴責誤導性傳言＋唔派口罩＋奶共

肯定講下口罩only
封關 要封一早封左 唔逼爆佢都無可能變啦下話
點解咁多人 成年仲未明條柒婆 處事風格？

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

中央好支持香港嘅抗疫工作
對特區政府充分肯定

宣布中肺炎肺炎入腦

入境處處長有冇份?無應該唔係封關

光復香港 時代革命

你屌得落咪屌 香港之母

日日開會 開完咪同大家講

咪又係先將全香港人都屌左一輪先 (有人炒賣口罩/放FAKE NEWS/掉狗局氣油彈/屌醫護罷工..... 下刪1000字)
再講廢話 (希望XXXXX可以自律要XXXXX/感謝中央咩咩咩*N次..... 下刪10000字)

譴責醫護恐嚇政府做野

叫大家勤洗手有撚野講咩，再唔係吊人罷工lo

激進行為係唔得
希望大家盡忠職守

Fuck your mother

天啊 可憐下依個智障人士

連登願意獻上淋病同「思覺門生」既狗命 換取天賜封關

阿門

寄封信用DHL會唔會大才小用左啲...
又唔係寄包裹

DHL貴郵政2-3倍到
不過係快啲

讓分遲到 ［-8 分鐘］
上盤 1.78
下盤 2.40

封開停工啦仆街

遲到囉

仲未到

遲大到

淋奠發高燒送院無法出席？

記得帶埋老母黎丫 ！

啲私人企業好撚無良仲要員工搵命搏返工

完左？

明知例遲下次林鄭話4點半見記者既話好心新聞辦公佈5點啦

條仆街未自慰完 唔敢出黎

封關只會跌入圈套

屌你老母又遲到

次次都遲😰

上盤派錢

第一日開盤呀？
佢呢啲正常都要 [-30分鐘]

出黎啦咩 次次都遲到

林鄭月娥姍姍來遲進入會見場地。

林鄭月娥：政府執行防疫工作與世衛提出八項建議吻合度相當高。

屌

林鄭月娥：最新中國肺炎確診人數有12宗，輸入個案倍11宗，1宗調查中，5宗香港人，其他為大陸人。懷疑住院個案中，有131宗為大陸人。

Mola mola又打飛機

林鄭月娥：呼籲香港居民不要前往疫區，包括大陸。

林鄭月娥：根據疫情最新發展，減少大眾社交接觸最為重要，因為留在家中不需戴口罩。今日公佈最新的開課日期是3月2日，但仍然需評估狀況。

打工仔條命唔撚重要咩

林鄭月娥：政府各非緊急及不必要部門僱員會考慮安排繼續在家工作至2月9日。

打工仔=港獨廢青金主

林鄭月娥：呼籲私營企業和僱主考慮疫情作彈性安排。

教師都唔洗？

都幾搞笑 「包括大陸」 除咗大陸邊忽仲有疫區

同山竹一樣

林鄭月娥：香港人應儘快由大陸返回香港，條件許可下14日內逗留家中。曾逗留湖北省港人即使沒有病徵需入住檢疫中心接受觀察，至於入境處已巡查355間酒店抓出湖北省留港旅客。

佢啲字句尾音既「ha」真係好撚屌

林鄭月娥：創科局研發200套電子追蹤儀器和手環供需要家居隔離人士使用。

我屌你啦 我公務員咪一撚樣要返 你唔撚體諒我？

林鄭月娥：機場若發現旅客有發燒將拒絕登機。

咪鬼理佢喇, 等佢對住啲空氣講野就啱

趕住都冇辦法架啦

口罩無晒聲氣